# Latex_Learning
<h3>Latex exercise and training</h3>
<ol>
<li>Sezioni e Tabelle</li>
<li>Immagini</li>
<li>Matematica</li>
<li>Piè di pagina</li>
<li>Indice e Bibliografia</li>
<li>Java e Python Code</li>
<li>Margini e Link</li>
<li>Paper</li>
<li>Daily Scrum e convenzioni</li>
</ol>
